樂富間瑞士咖啡室聽日開

早餐可以一戰

早餐 下午茶

知理價錢

係樂富咩位

我都等左幾日
但干炒牛河可以有幾非一般

平台果度

早餐可屌

間野晚餐有冇咩好食？

見銅鑼灣有一間

晚餐幾撚貴

個雞翼撈麵好唔抵 人地紅磡冰室有埋多士炒蛋

貴撚到

當佢All day breakfast觀感就fit曬

以前荔枝角返工都有食，都係普通茶仔姐，做乜咁多人鐘意食

常餐$48

附近茶記得碟頭飯丫ma,又唔係平

常餐個麵可以轉羅宋湯，唔知大家知唔知